我係護士 義務洗傷口

請pm我 如果受了傷 我一定到

thank you你先
轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩、盾牌
物資短缺！
拎去煲底

推